有無人可以幫下我

小弟欠卡數接近7萬 但我份工得12k一個月
可以點還？
自殺係咪唯一辦法

留名